Hkcc應用社會科學 vs Cccu公共行政及管理

兩個都有offer 邊個升返三大易啲？

推

CCCU都多人升hku 同cu

PAM唔怕比較 同學仔你今日應該都有收到我地mentor派個本書仔，
入面d數據係冇得老作

你好師弟

我依家超級煩惱

HKCC

可否加埋原因

老實講CCCU競爭冇HKCC咁激烈

唔吹水 只講升學率 唔講口碑 師資 設施
自334新學制實行以黎 pam升學率節節上升
由平均30%升上ugc學位一直到舊年超過6成升學率 呢啲成績同趨勢係冇得否認 冇得作假既
今年既畢業生已知有9位收到中大offer 1位港大 10幾位城大 6位浸大 而教大 理大亦有斬獲(不過數字唔高)
到今日為止已經有接近一半人有ugc學位 7 8月餘下時間各大院校會繼續出offer 可以預見今屆升學率會比今日既數字更高
pam有冇料一睇數字就知 如果話hkcc spa好既話 請實實在在拎出升學數字作出比較

好詳細既分析 thanks

讀space一定後悔

真心hkcc定cccu..........

我揀唔到
好驚PAM太多政治政黨野 自己未必好有興趣

我自己本身係吹水OK既人都係鍾意研究社會睇下新聞時事係咪都啱？

你今日係咪黎過我地到填M-Camp form

好老實咁講Asso唔會識唔到朋友 你有心讀自然會識到班知心摯友一齊努力入U

唔好怪我多口講句 讀得Asso仲飲野去蒲 GPA都唔荒會高

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

我自己都唔識政治
pam學既野係政治科學既其中一種(學術撚勿插) 同啲政黨根本冇關係 咩熱狗 本土派 建制派 就算你識好多呢啲都完全冇用 因為我地唔係學呢啲 亦唔係學選舉啲鬧黎鬧去既低b野
基本上呢2年我除左特首係梁先生之外乜都唔知 講起都慚愧 仲話係讀社會科學但一啲都唔留意社會

要拎張沙紙做公務員既 讀邊科sub degree同hd都做到
pam又唔係specific去train你做公務員
要玩既可以去hkcc奶囡囡腳
做gym既都可以以cccu學生身份用本部既gym room
不過你好心既可以入去pam湊夠腳同埋幫人墊底咁解

資料來源：旺角上海街力威健身中心學員

你可以聽日過黎CCCU City本部報名嘅
拎多個offer再作比較 冇壞嘅
反正冇咁早交錢 拎多offer旁身都好

同埋CCCU公共行政 聽日係城大LT-401會有啲師兄師姐老師係到解答大家啲問題嘅

cccu pam升ugc係高架
有興趣可以睇下今年個數據

係咪帶翻dse cert同Id card 正副本就ok?

問埋d on9問題
如果個間升u率咁高
全港就得佢一間asso啦
再唔係得佢有個一科
我答你是但一間 你唔讀都哂撚氣
唔好問點解你今日揀緊asso而唔係degree
因為個問題出係你個腦度

係 不過如果你要黎報名記住帶$150

可能我個腦真係好有問題有冇人明佢講乜 可以幫手翻譯

走曬堂去玩都可以入中大
你叫一堆讀到死cgpa都係得3.2-3.3，仲係度等緊offer既人情何以堪？
真係唔怪得出面d人係到屌asso仔走後門入u

走曬堂都可以靚gpa淨係pam先做到？有咁既能力既求其揀過programme讀都掂啦！點解一定要讀pam？
升3大要入pam，想玩想hea都可以入pam，話唔定到退休無野做都可以入去讀多次

要宣傳還宣傳，好心就唔係度做埋d倒米既野咁柒啦！

hkcc

我ex 係Pam 升返上cu

絲打打好多野分析 我都好想入中大。。。可否留tg同我傾下
我都係絲

我讀pam再搏返上大學 再想做老師其實得唔得

事實如此
我都係岩岩好入到中大 本來好危險 好有機會入唔到的
可能year 1果陣啲底打得好啦 邊似你咁 year 1 hea過哂啲時間 year 2你點上堂都冇用啦

無話得唔得 GPA高就得 GPA係你嘅本錢

想話 year 1好重要 果時拍拖都拍得冇咁癲 好少出街 所以咪仲讀到書
year 2就變本加勵 除左交功課presentation同考試 都一律缺席
唔係話lecture 可以唔上 但靠睇reading 同認真做功課既態度就已經可以屌打其他人 因為實在太少人認真做功課
但到考試就仆哂街 因為考番哂lecture 啲野我又冇幾多識 gpa暴跌
不過果時已經收到中大 conditional offer 最後一個sem就岩岩好meet到offer 就咁就碌左入中大

講漏左做老師個point
做老師係可以既 但好似啲學校淨係會收三大出身既老師 所以你要試下入番港大中大 如果教中學就最好考多次dse證明你有能力教學生 所以基本上同你係咪asso升上去冇咩關係
當然 你話你要做名校既就有啲難

早三幾年pam畢業路過
利申:升左上ugc, 當年差少少入到 hku, 係自己in 得唔好 (hku tips 係人地疾你, 千其唔好自我收皮, 一定要駁兩句, 果陣就係無自信, 自己認低威, 所以佢唔收)

由於年代久遠, 資料唔更新唔多講
意見就係去邊度到讀記住要勤力到仆街, 因為一定有人比你更勤力
頭一個sem好緊要, 果陣sem 1 成績好, 第一年報non- jup 都有得in, 不過都係in得唔好

成績好只係入場卷, in 得唔好都係無撚用

講得好岩 要靠呢2年累積多啲知識同睇法 到interview 就會戰無不勝

講得好岩 中大都只係我靠interview 碌入去

pam個paul上堂齋吹水

個個都答得好詳盡 Thankyou so much

可以返黎我地城大本部AC2 1樓 個到會有啲師兄師姐會解答你啲問題 順便可以問下佢地佢地M-Camp詳請

我註冊個日先報ocamp得唔得
同埋個ocamp係咪剩係同同科既人玩
我毒絲黎 多人我會驚

可以啊 17號前都可以黎報啊
早啲報仲有優惠啊

係咪可以留tg? @Qazpm

上左岸好撚耐 再講幾句

你老母，一味係度話走曬堂都上到大學，事實上去到邊度一樣有呢d學霸，根本唔關你係咪讀pam事，好心就唔好係唔係都叫人入你果科讀啦。

郁d就話人地唔努力，難保他朝有日樓上班fm都係度苦等緊offer 既時候都會咁樣去比你話，講野唔經大腦，唔通呢d就係pam學生既質素？

見無乜人講hkcc既情況，就講多幾句
雖然我無讀過，你要我講pam果邊我仲熟d

hkcc spa有poly照住，派poly spa direct offer黎講year2就派到3.4都有，見過有人year1 3.7已經有direct offer上返poly，同埋值得注意既係呢科升返city既仲多過pam 唔知宜家pam 仲有無3.5 direct上city ppp啦

hkcc spa讀既科目無pam咁專，soci psycho 連ict都要讀（補充：pam都有科econ要讀的），但係都係考你鳩背能力，考試都係派grade好鬆手，如果你無乜興趣純粹想入八大水泡科既話，hkcc spa就易d既，對比之下pam除左讀書又intern又fyp

hkcc sc就多project assignment少考試，同hkcc spa相反，不過sc升返上去soc sci其他科易d

hkcc psycho同sw廢既，去cccu，講完。

資料來源：紅磡時新快餐店員工

Sw廢？求詳情

唔知HKCC果邊點啦
但PAM既課程真係幾好既
呢度係你出左幾多努力就會有幾多收獲既地方
如果入左黎記得比心機讀

ps: intern兩大泛民政黨最多野學

cccu升唔返上去都有牌
hkcc個hd唔知批左有牌未，升唔到好似無乜用

發生咩事咁多打手狂sell Pam

利申hkcc 升 city 業都畢左兩年

其實poly spa唔難升, self fin的話...
感覺上想讀city政政揀番cccu好d
幾年前grad利申

知道了 一定會比心機

走堂呢樣野睇你自己點做既姐
唔係鼓勵你地去走堂，但如果走堂去左玩又唔自己睇番notes先係問題
我自己都會走堂，但最緊要你每2-3個星期清番曬啲notes追番個進度
間間CC都會有人走堂，但走完堂點做就睇你自己造化啦
如果你認為走完堂係最尾study week果一兩個星期內
可以追番曬13個week教既野
我可以話比你聽係冇可能
PAM level2啲 course 每份lecture notes都幾千字
一科就兩三萬字，5科加埋十萬字呀大佬
你一兩個星期有冇可能睇曬十萬字既野?
加上入得黎asso既同學英文水平都未必好高，要更多時間去睇notes
所以真係唔建議大家走堂

BTW樓上果位學霸雖然走堂，但佢自己本身英文水平唔差
加上佢係每日都係city溫書溫到十點至十一點先走
醉愛小熊貓屌你條仆街我成日見到你黎上堂囉好冇

我唔會走堂架 我會比心機 希望cgpa會有3.7up

加油

早幾年PAM 畢業升上中大絲碌過
Asso學習態度好重要
專心上堂 聽書個時寫下筆記
Readings盡睇 （老實講自己本身懶都無睇哂）
有唔識就問老師
要玩要蒲就過多兩年先
家景貧窮要番part time都可以 當年我都番工番得幾Chur
但時間分配要識得分輕重

升上中大係咪要cgpa過3.5 樓上好多都好似由pam升返中大

其實大部分都係升返上中大老年學top up，政政都係得兩三個
有pam cgpa 3.1都入到中大老年學

利申Ac2飯堂阿姐

傻仔 連升學數字都未知就咪留言啦

咁中大除左政政同老年學
都有文管，Global studies
Sociology呢啲科既

兩三個同四五個都唔係好大分別
就如你所講，未夠一半人升ugc都話有望升學率達60%一樣

要講實際數字，連你都答唔到咁我又點答到

FYI:城大（未有確實數字）

格離programme表示我地個科一個中大政政都冇
一科有成8,9個人入中大 仲想點

唔係政政 唔係老年學
當年好似都無3.5

唔好理升咩科要幾多gpa先
入左黎 起碼第一年專心讀書
比個目標自己gpa要有咁高拎咁高
最好爆四（雖然我講好無說服力...）

真係feel到個陣酸未
眼見Pam身邊個個都有offer
但因為自己唔讀書 冇offer，有都可能係的d ou speed 教大year 1，所以一定要推到個programme收皮

你話我學霸嗎？多謝你先
走lecture 唔代表完全唔讀書喎
與其話人學霸 倒不如你反省下自己落左lecture 之後有冇讀書啦
事實就係 我為訓 食 玩 拍拖 錯過哂上lecture 既時間 但唔代表我冇讀書喎 我比人用係做project 既時間更多 每一個細節都盡量做到最深最順滑 所以project 都有唔錯既成績
但我再講多次 比你呢啲唔帶眼定唔帶腦既人睇清楚
但同時 我冇上lecture 既事實完全反映係考試到 psm mmpp china全炒 得番project 拉番小小分 所以第3個sem成績暴跌 我交上去中大既成績只係3.5gpa左右 但照有offer
可能我入中大係一定程度上係有運氣既因素 你有冇運氣就唔知啦 但中大又不一定要入既 大學不大學從不是我重點 你有堅定既決定就入到架啦
pam從來都係咁 你要幾高成績 就要幾多effort 可惜有好多人又要offer又唔肯加倍努力啦
你要格硬話人地有offer就係學霸 你要覺得有offer 既人都冇努力既 咁係你問題啦

入左ugc好耐
所以根本唔存在酸唔酸既問題
只係睇到其他朋友單純因為升學率高而入黎pam，公道咁講返呢一科有咩好有咩唔好咁解

其實好多hd/asso既program升ugc率一樣咁高，只不過佢地唔需要咁hard sell都大把人入

pam 好心收斂下啦

呼籲大家唔好讀cccu pam

真係慘 話你地個program就代表讀唔成書

扮咩姐 入左ugc咁耐又咁清楚人地programme幾多人入左咩科幾多gpa入
咁紅字又真係事實黎既.... 起碼真係有數據，spa好似冇fb page睇下...
利申先 隔離programme

笑死

關你撚事咩
如果我證明到咁點
我一樣可以罵你扮咩隔離科

你咪繼續鬧 依加d人真係好惡 你鬧完人地個科升學率唔會低返架
依加學人比證明 證據呢

唔係話你酸...

我有證據既話你點先
不如你調返轉證明自己唔係pam學生😂😂😂
其實你咁大反應做乜 都係果句關你撚事
隔離programme升學率高 其實代表你係non jupas少左機會 都唔知你要幫人地護主做乜撚野 係咪做得多intern義工做到傻左😂😂😂

傻啦 我個fd最後都有offer 如果唔係點會識到我
一時又話我 一時又話我d fd 地圖炮真係點樣都中

我有話其他programme升學率唔高咩？
我個科多人入Kong u又要話你知既
只不過我唔會拎呢d黎攻擊格離programme

其實講真你係隔離programme既點解唔直程響你果科個朵
apss港中大一樣有 選擇更加多

唔識

你班Asso仔都學人笑人酸仲好笑啦

Wucfu 第二個post講intern既野我就係格離post講左好多啦，
Econ呢樣野cccu 有好多社科都要讀
所以第2個post真係討論黎都廢事

而第一個post呢，難聽啲講句
除左專科有咩科係出黎唔洗乞食
商科出黎一樣係乞
出到黎社會乞唔乞食睇你個人能力之餘都好睇你既際遇
升到ugc 都只不過係叫做有個機會係社會向上流動
就算比你讀到專科都會面對行業飽和問題
你睇教師，社工都係爆煲
就連護士都爆爆地

如果討論邊科出黎唔洗乞食既話
我會推薦佢地讀脫大
起馬唔洗出黎乞食

Mentor們謙虛啲回應人地啦大佬

脫貧入脫(東)大

脫大不是浪得虛明